寧得罪連登，莫得罪東方

得罪方丈仲想走

藍屍好鍾意拎肥佬黎鬧東方記者黎講，話記協唔出聲

依家拎差佬同肥佬黎比

老豆有救

黑色幽默，不過我笑唔出

得罪方丈

得罪方丈想走

東方呢排癲撚咗

唔好咁唔開心 加油!

笑到噴水
話肥佬黎教壞警察講粗口

民間press con攞到A2
算係咁啦東方

呢版個色調好黑加黃

然後唯一兩行藍色字
竟然係借黎智英屌鳩防暴警

睇下頭版先

好撚似 我頭先睇縮圖真係以為係黑警唻

有黑警偽裝成垃圾桶

689又可以睇多份報紙了

我都有有幻覺

on.99個fb而家一地玻璃碎

內文用字仲狼過毒果

東方we connect

我無野講

方向報今日食左好多白粉?
文筆噤重手

東方

得罪方丈可大可少啊

敵人既敵人

Push

第一眼以為係防暴

東方講人話

因警

東方賣過千份都得
唔使再賣百份

龍舟點整

私怨報

有咩分別 兩個都係垃圾

笑撚死

咁都扯到去肥佬黎度

We connect

助攻

【轉寄】檢舉！檢舉！
手足齊檢舉！ 唔該
段片影到好多手足個樣！

記得㩒「垃圾訊息」，先移除到

推

琴晚Bob叔先講完咪得罪東方
留名睇狗俾東方狙擊三五七年

果幾隻狗應該比人調去最前線食煙

廢老最鐘意睇東方 好波

#dragonboat#

東方枝筆係可以響同一篇文，一次過屌柒晒所有人

東方腦細黎姿老公 馬咩強
比個你

東方加油

原來是垃圾，我還以為是防暴警察

屌真係以為係

劉江華啲fd

方丈

成日見到d呀叔 呀嬸睇東方

咁大隻嘅

有無豬仔龍舟version

唔知東方記者俾人打咗幾多下 所以咁嬲

好搞唔搞
搞方丈

有冇打東方記者嗰日之前嘅報紙 對比吓

犯我東方者
雖遠必誅

唔好幫東方洗白
佢係中共隻狗嚟，唔會反抗

其實呢個係咩動作?

有無人知佢地得罪東方邊個理論上前線記者無咁大權

今次方丈堅係嬲到仆街

專登撞佢嘅女記者重要係咁屌老母，如果冇第D記者睇住我睇黑警會埋去姦九佢！狗狗即係狗。

極度小器

唔係洗白
敵人嘅敵人
至少暫時唔係敵人

會唔會好快跪返低

得罪東方講到2047年都未講完

狗派當立

方丈發功

做報紙做到佢咁有立場 真係幾有性格

得

CLS，日日喺度狙擊

得罪方丈的第4天 晴
今日又同黎智英一齊被鞭屍了
方丈幾時先肯放過黑警

罪

證明黑犬=垃圾

洗唔洗咁撚大個

要改口叫方丈報

東方丈

We Connect

食咗白粉？

今次得罪佢 d 咩

雖然有大量死老母既三毛假扮和理非玩吹淡

但你班popo得罪東方 多謝先
狗咬白粉

無睇錯呀 嗰啲黑色一袋袋咪防暴警察囉

班記者好快被換血
間野紅到仆街

差佬爆粗又關肥佬黎事
隔離屋陳師奶個仔柯屎唔出，關唔關肥佬黎事？

連東方都反你
黑警係唔係應該檢討下

點解我冇呢個emoji

唔准咁講佢地 佢地垃圾桶對社會好有貢獻 唔似班狗

好多阿叔睇東方見到民間記者會上到A2好開心

敵人的敵人就係朋友..

圖片

諗住入來就係覆呢句

佢屌完幾日咪又會重回正軌
connect條毛咩

狗變Condom既先兆

其實越來越多事件令我們相信目前在前線的很多警務人員都是來自內地:
(1) 他們未能出示委任證
(2）他們不熟悉香港法例，隨便入私人地方，男警搜女人身，這都不是香港警察慣常的做法
(3）他們不熟悉議員名字，從他們的反應看到，他們並非故意扮作不認識
(4）外國記者報道，已經有數萬操廣東話警員從大陸到了香港
(5）有片段影到警員用普通話向彼此稱呼為「同志們」

又來

連登東方 we connect

都是垃圾 不用分那麼仔細

鞭鞭有力

想喊

拎黎貼牆啦

[正視聽] 屌你搞清楚不合作運動先啦

借力打力
平時醜化得多肥佬黎已深入藍絲心裡
而家將差佬與肥都佬黎為同類 更為明顯

東方瘋狂鞭打班狗

細佬返圖書館館 啲廢老睇到o晒咀

係 垃圾桶的確比人形垃圾有用好多

寧得罪方仗，莫得罪東方
再出多兩三日A3，睇嚟我全家都變黃

same here

東方勁呀

點解你會有龍舟

東方都connect 到

不用分那麼細

東方升升

鬧狗都不忘鬧肥佬黎

不得不讚賞間公司咁橕啲伙計，會幫伙計出頭。好過有啲公司自己伙計畀人打一句聲都唔出。

埋黎睇

屌 我第一眼都以為係

垃圾桶冒警

成版都係

方丈真係好撚小器

柒婆真係好撚犀利
連百份都可以connect埋

東方：恥與為伍

得罪方丈 黎緊廿年都無運行喇

可能呢啲先有委任證

東方 其實係一份冇乜立場嘅親中報紙佢一時一樣嘅，偶然偏黃，但係大多數都係藍色信佢一成都死 之前先報導緊九萬人譴責黑衣人追查幕後黑手大金主。一陣又報道民建聯署要求15項訴求支持提倡逃犯條例繼續論論👎
早知就係呢份報紙北京同民意去到邊佢就跟到邊！
2014年佔中佢地好開頭好支持學生但係運動失敗之後佢就不停褒貶 同打壓佔中人士！

望番多D靚野 加油

諗緊都唔明點解會咁

[置頂]設立三毛台：聽聽三毛講咩，連尼住幫幫手

幫推，瓦解三毛人人有責

買多幾份黎貼連龍牆

點樣放到咁大

笑4

方丈好波

如果太陽報仲係度

因管理不善而在全球最佳紀律部隊排名榜節節下跌的香港警察...

狗咬狗

中間有白衫

睇下東方幾時鬧埋藍絲

我好興奮呀

但內容中立
反而係扮忠

好撚精彩

我地十份文宣都唔及一份東方
報紙界tvb

家中兩老訂東方的一直比佢d藍絲新聞洗腦 終於而家連東方都企喺正義果邊 希望兩老可以覺醒

東方你每持續多一日我就買多十份

係私怨面前，國家大事都要行埋一邊

返屋企小心D

暫停狙擊東方日報，擇日再戰

唔小心負皮左 sorry

咁撚大隻既屌

因辱罵女記者而被方丈報日日狙擊的香港警賊

連登同東方都和解到
今次真係we connect

梁振英要佢寫乜就寫, 而家要寫衰成個林鄭政府先可以高姿態返黎

買東方貼 連儂牆

點都要提下肥佬黎

大家都係垃圾

多謝ching

正呀屌你，唯一一次對東方改觀，好正既助攻
popo今次仲唔仆街

push

所以我都主要睇蘋果，成報，立場， 東方排第尾先去睇！

唔准侮辱狗 狗係人類既朋友

連東方都得罪埋
黑警好野！

方丈份人好小器

方丈份人好小氣

實捉到你

我擔心清潔叔叔嬸嬸多啲

popo或成最大過街老鼠

幾時先可以激發佢地放多次頭版

仲屌緊肥佬黎小氣到

收工買返份東方

因濫用暴力而屢受劣評的香港警察

佢Facebook又班癈老攻擊緊
係時候入去分化

diu 我都係

東方真係追撚住政府嚟咬

東方 : #

正啊屋企個廢老老豆係睇東方

片足成個星期先算

東方終於做番啲正確嘢

繼消防後警犬要被狙擊了

香港唔可以得罪既報紙

加

可唔可以同細嗰隻一樣咁快

無睇錯 成班垃圾

你死喇！方丈份人好小器架！

睇下開心下都好

正

唔小心負皮左
推

東方出征

見到東方記者被警察恰 , 我真係好忿怒 ,
支持東方日報

請問依個快速bin人既icon係點樣組合出黎？

潛力圖

但望望吓我竟然覺得依堆垃圾桶可愛啲

笑L左

唔好咁興奮住
睇啲社論佢都係話示威者搞亂檔
係鞭埋警察咁解

敵人嘅敵人就係朋友

不用分得那麼細

垃圾筒有用吖嘛

想問點解得罪咗東方？

[點解冇人講]星期六銀髮遊行同大埔！星期日深水埗同港島東！仲有五六日機場和你飛！

唔好意思，借個位做文宣，好人一生平安

反了反了

我屌！！！！！！我推！！！！！

屌

黑警幾時得罪左東方

正呀喂

個女記者一定係愛將,唔係點玩幾日，反而大公就算記者被拉都冇料到

東方連旗下其他媒體都一齊屌

東方:仆街啦你隊友都打

屌得好正

又想洗底屌

其實只係講返事實

Cls好撚小氣

你班廢佬如果唔睇東方，仲有咩報紙可以買一係轉睇文匯大公，一係睇多排一齊屌埋因警

推推推推推

好小氣

方丈高達

東方好波，東方加油

踐踏女性屢傷記者

防暴警好學唔學，爆粗鬧女記者

東方女記者實捉到你

係唔係啊~~~~ 會唔會十連(DAYS)以上GA???

cls

文宣組繼續齊齊做文宣
勇武派繼續裝備 upgrade

兄弟爬山，各自努力

五大訴求 環環相扣
不分化，不割蓆，不篤灰

東方喺老坑界非常有影響力
酒樓
茶餐廳
公園
快餐店
勁多阿叔睇

今次狂屌警察對我哋有利

但係東方比啲藍絲鬧

東方喺老坑界影響力第1！

香港警察係恐怖分子
無差別攻擊市民

警方係港共恐怖組織
勾結黑社會

跪求文宣組幫幫手

唔好再侮辱狗隻

方丈全面狙擊

We connected

鬧過記者

方丈份人好....

點解百份報做傳媒可以做到咁私怨撚仲咁多人睇

我都睇錯，一樣樣

真係好似

有垃圾桶偽裝成黑警

都係同一樣野
不用分得那麼細

記者成日都鬧架啦
前線無權喎
要總編之類肯比佢出街先得

偽裝成劉江華

估計黑警打錯東方高層

警察連記者都打到仆*
有邊個編輯唔係由記者出生

東方
救救藍老竇系列

connect埋麵粉報

網址

本身喺A4出一版，依家去到A2
我地都要文宣返班狗咁樣因為政府包庇佢哋啊

狗界已同警畜割席
唔好侮辱狗狗

已移除

慘了，有排受

方仗份人

我仲見到

無睇N 年 最小氣一定有佢份。

得罪方丈可大可小

但係今日A1咁L樣喎，染咗紅，無得救

屌，西方呢啲跳樑小丑咪鬼幫佢谷人氣啦

有冇諗過係背後有人煽動群眾鬥群眾
東方都扯過去班狗度
但事實上始作俑者係政府

重點係呢個
民間記者會認受性同廣泛性都未夠，多謝東方曲線宣傳

原來是防暴警察，我還以為是垃圾

抵呀抵呀

佢畢竟係紅媒，唔會expect佢幫我地手
但佢個頭版吸引到班藍絲睇埋後面嗰啲
重點係A2佢曲線宣傳我地民間記招啊，越多人知越好 特別係藍絲
我地要文宣返警察濫暴濫權背後得到政府包庇啊

有東方, 無撚人

知道...但我唔係討論呢件事
共產黨最鍾意玩輿論戰、民鬥民
但我想問係得罪左東方邊位
純粹得罪記者，記者係無咁大影響力

話說24小時既now332都唔係每節都報民間記者會，要點做先得呢？

到今早都重鬧緊佢屌記者單野
聽日又嚟過，唔知有咩新進展
啲狗下次會唔會睇清楚知記者係邊間報館先屌

方杖好撚小氣嫁，唔得罪得
因航就知

重點
屢傷記者

總編要首肯先出到街
唔排除得罪左啲東方老派

[方丈對決］東方 TVB 邊個小器啲？

文宣參考資料！

東方 好波

方丈份人真係好小氣

我個深藍老豆成日睇方向報
唔知會唔會改觀

日日都有

要有爆料/爆觀點先成為新聞焦點
如果有能力整個催淚展覽喺記招度，相信都幾爆，跟住打民心牌
或者之前有巴絲提出過喺記招上面講警察嘅認受性同犯罪率，有幸成事將會爆到dllm，但同樣地佢哋一定要拉返去政府包庇嗰度
依家其實最弊嘅點就係好多時鬥focus左落去警民衝突度，反而忽略左背後個政府嘅所作所為

如果變左做連續技就好

肥佬黎果日冇阻礙個記者採訪，只係爆粗屌佢老母，如果咁都要出聲記協好唔得閒，刑恐從頭到尾都係東方一廂情願，夠料ge就唔會拖兩年都唔告啦

好學唔學學黎智英

黑警同肥佬黎咁仆街賤格
東方記者正義採訪無理被打
林鄭月娥必須引咎辭職
跪入大埔向馬老闆賠罪

唔該巴打

你睇果個老嘢，十三歲果時得罪方丈，咪一直困到而家

依個真
Btw九月如果引到狗係馬場放催淚，班廢老真暴動

東方可以零秒轉風向，表示認同

有無行整去whatsapp sticker

真係好小氣，肥佬黎咁耐都仲俾佢地鬧

屌警都不忘屌埋黎智英

Popo 表示 唔care

東方日報，勇猛無比

支持方丈

+

又食咗白粉

技能get

+1

但除咗東方，屋企已出現大公…
點破解

笑中帶淚。。。。

東方反籃應記一功

東方今次真係猛

佢篇正論講咩

幾好
啲愛國啊伯好鍾意睇方向報

你quote 佢開edit 咪知

印晒出黎幫佢貼堂

就算百粉報各打五十大板都好過淨係打呢邊

你9-11號得唔得閒？送張機票比你丫！
我地機場見！！！

東方正到

東方竟然報民間記招

霸氣豬

深藍冇咁易改色 佢地睇完係會鬧東方企喺示威者嗰邊
然後轉睇其他報

私怨撚正常發揮啫

每日一笑話，不過睇完就算，唔使上心

呢個post入邊好多鬼
唔好比人分化
大家入去負評
Block晒佢
善用不推文回覆

以後一有大台，所有本土派一票不投泛民

反了

畫名：暴力的垃圾桶

今天東方日報和蘋果日報的廣告有..........

無激光伸展動作 跟住啲歌詞同節奏伸展一下 能靈活關節及強身健體
#光加热就等于火
火加歌就等于我
若我与歌再加上你
温度将提高更多
所以你应靠近我
不要再自我封锁
此一刻你属于我
你再也没法挡 Hey

[AN/IOS] 發夢罷食App - IOS 出左啦

(和理非全面升級)星期五，日0消費！